原來而家已經十二月，寫張聖誕卡俾大家先

各位毒撚，準備好未，大家諗著點過
毒撚由20號開始就唔會收到wts 。
然後在1月1號凌晨，會在溫暖的被窩裏，細細聲同自己講:「新年快樂啊，xx」

聖誕快樂

我要埋位啦

今年出面大把人同你慶祝